Q1. Who developed Python Programming?
   a)Wick Van Rossum
   b)Rasmus Lerdorf
   c)Guido Van Rossum
   d)Niene Stom

Q2. Which type of Programming does Python support?
    a)object-oriented programming
    b)structured programming
    c)functional programming
    d)all of them mentioned

Q3. Which two statements are used to implement iteration?
    a) FOR and WHILE
    b) IF and WHILE
    c) ELSE and WHILE
    d) IF and ELSE 

Q4. Is Python case sensitive when dealing with identifiers?
    a)no
    b)yes
    c)machine dependant
    d)none of the mentioned

Q5. Which of the following is not a core data type in Python Programming?
    a)Tuples
    b)Lists
    c)Class
    d)Dictionary

Q6. What does pip stand for Python?
    a)Pip Installs Python
    b)Pip Installs Packages
    c)Preffered Installer Program
    d)All of them mentioned

Q7. Which of the following character is used to give single-line comments in Python?
    a)//
    b)#
    c)!
    d)/*

Q8. Which of the following functions is a built-in function in Python?
    a)factorial()
    b)print()
    c)seed()
    d)sqrt()

Q9. What arithmetic operators cannot be used with strings in Python?
    a)*
    b)-
    c)+
    d)All of them mentioned

Q10. What is the maximum possible length of an identifier in Python?
     a)79 characters
     b)31 characters
     c)63 characters
     d)none of the mentioned
